大家份工做咩

我做狗😂

係人都知啦😂

我做網媒

你本身係狗😅

我做騎師

是

記者？

就係驚人唔知

我返九龍灣

美羅中心？

推post師

拉啦屌

姐係咩

你喺大渣哥茶記做mt

開網台多

推

大紀元？

我做國家主席

樓上全部美羅返工

樓上做地區工作

唉又要拉

陣間去美心hi tea?

去美心 hi tea?

唔自暴啦